沈大師真情剖白：同29200止左蝕既朋友講句Sorry先

師父
一年後會唔會推出到成為一套電影

布神對大師到底係愛定恨

係愛呀哈利

止蝕真係藝術, 夾到去到懷疑自己個時先黎回

CFU

真係屎忽鬼到
呢招你真係吹我漲咩 我冇錯 up錯片only
以後有咩事都可以用呢招

真係陰陽屎忽鬼

唔準你咁話我師父

哈！
哈！
哈！
哈！

已閱

明明係大屍有條針係大戶到，先用兩極反轉之計暗示比你班草民聽。
仲話大屍，你班仆街因住比天收

信師父會跌，買左熊

君不見又升返上去

285上次都番轉頭